用淨好多韓won

淨左好多韓won 應該係韓國兌返港幣好 定返到香港先兌好？？？

岩岩想兌D韓won, 巴打同唔同我換？
留低tg?

你幾時要？我未返香港

20號前

咁我趕唔切兌俾你

有幾多剩？
黎緊六月去韓國

用淨幾多 我都想換

留返下次去

咁我應該趕到兌俾你 我用淨成萬幾港幣既韓won

我諗短期都唔會再去

差唔多萬幾兩萬港幣既韓won

我6月頭都去呀爸打 同你兌？

我可以同你地兌 但我冇tg 唔識用我依家係韓國電話卡開tg ac 既話 我返到香港換返香港卡會唔會冇左個tg ac?

6月中去吖 可以同你兑？

我7月先去 其他巴絲兌淨我再兌

我返到香港會再開post約巴絲兌

i believe, i am won